祭祖問題

同屋企人有d問題 無講過安葬係邊 咁我應該係邊到燒嘢比佢好 同埋有咩要注意？

唔係叫名同祖籍就得架啦咩?

利申睇電視學